皇迷又話魔迪實至名歸，連外國人都認同，係得連登話唔值？

原來咁多連登外國巴打

仲要喺皇官方ig

joke

😂煩到仆街